扮返工

是咁的
因為唔想比屋企知道無工開
我宜家去左行山扮返工
其實除左行山有咩活動
要一個人做既

踩單車? locobike

扮黎做乜

知道心情係点 但當前都唔少人情況相似 希望不久會找到工作 到時上來分享 加油

点

扮work from home咪得